<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 紅白接龍</title>
    <link>https://www.shirahi.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on 紅白接龍</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:28 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.shirahi.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>46</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/46-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/46-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>翔北高中有句傳言，無人不知，無人不曉：「歷年校花，不是出身籃球隊，就是來自田徑隊。」-&amp;gt; 剛結束暴走族律師魔鬼特訓的香阪，經過巍峨聳立的龍櫻時嘆了好大一口氣，撇開自己滿江紅的成績單不說，那壯烈的愛情生涯：前男友不是纏著青梅竹馬不放，就是看上別校的桐谷修二(請山P粉別打我)，拜託同班同學兼死黨百山調查自己心儀已久的對象：學生會長兼籃球隊長的上原真理子，至今仍無下落 -&amp;gt; 而且&amp;hellip;&amp;hellip;我還是白家第一黑啊啊啊啊啊！ -&amp;gt; 忍不住伸手向頭頂的「バカ」布條，人生至此，還有甚麼意義呢？-&amp;gt; 『白石，她還是個小孩，妳不要太過份了！』操場的那端突然傳來一陣驚天地泣鬼神(X)的大吼，才要跨出校門的香阪收回腳步，想到田徑隊仍在訓練，難不成是和真理子競爭激烈的今井紗枝出了什麼事嗎？立刻往反方向奔去 -&amp;gt; 運動神經不好的她，跑得氣喘吁吁，內心也正激烈交戰著，實在難以取捨，誰叫兩位校花都是她心目中的小太陽兼女神 -&amp;gt; 卻在踏上PU跑道的那一秒，聽到巨大的碎裂聲&amp;hellip;&amp;hellip;是那脆弱無比的少女心(X)，百感交集愛恨情仇頓時交雜 -&amp;gt; 『為什麼自己總是晚一步啊，田徑隊長也被人搶走了啊啊啊，我不但沒有人家的高挑帥氣，也沒有她美如冠玉，風流倜儻一表人才翩然俊雅(泥垢了紅媽)，重點是皮膚很&amp;hellip;白！！！！！！』-&amp;gt; 「請問同學，這妳的嗎？」緋山才要起跑，眼前卻飛來一布條，正想罵是誰的，卻看到一旁雙眸深邃抑鬱，黝黑面容隱隱魅力，於是走向前，輕柔的握起對方的手，將布條放進她手中 -&amp;gt;香阪正欲落淚，低頭望著安慰自己的人&amp;hellip;&amp;hellip;這該不會是上天的旨意，兩個得不到沒關係，會有更好的，更發現緋山胸前的工作證(人家不是放假嗎？)，還是一位醫生，看來自己有救了 -&amp;gt; 「這位因為我國文不好所以不知該用甚麼成語來形容妳的美麗的大姊姊，」香阪在緋山面前單膝著地，「我的課業就終身託付給妳了！」之不小心爆字數QQ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>47</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/47-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/47-toxga/</guid>
      <description>「我&amp;hellip;我&amp;hellip;但是我的地球毀滅那一天就..是&amp;hellip;美帆子不要我&amp;hellip;我&amp;hellip;對不起」『白石，她還是個小孩，妳不要太過份了！』-&amp;gt; 雖然好死不死白石拒絕今井時，緋山驚天地泣鬼神的一吼讓白石抖了好幾下，背脊都發涼了，但還是順利的拒絕了-&amp;gt; 卻遠遠就看到緋山被一個皮膚黝黑的黃毛小子牽著手、單膝著地，還含情脈脈的看著緋山，重點是緋山好像也沒反抗，不僅下修年齡還換口味（妳到底要偷字數偷到什麼時候？）-&amp;gt;就在白石著急得想去拆散兩人時，身旁突然出現一個穿著白襯衣、粉紅色套裝、腳踩著只有OL才會買的黑色高跟鞋，對著白石說：「她說了，白石剛剛說出那個關鍵字了！」-&amp;gt;好的，不只是白石茫然，相信妳也是滿臉問號吧，這時，那個全身上下打扮得不能再OL的OL說話了：「妳好，我是時間管理局總務部外村リエ，妳剛剛說了地球毀滅吧，因為妳說了地球毀滅，所以地球現在真的要毀滅了。」-&amp;gt;「誒，什麼，但是&amp;hellip;.怎麼會這樣？」「沒關係，妳不用緊張，雖然地球會因為妳的一句話而毀滅，但因為有其他人不希望地球毀滅，所以讓前進的未來接回去人類歷史起源不斷地循環；所以，毀滅後帶出重生，重生再帶來毀滅，但人類會一直存在」-&amp;gt;雖然白石根本有聽沒有懂，但她看著覺得OL傻呼呼的笑起來滿可愛的，也傻回了一個燦笑問：「那&amp;hellip;我&amp;hellip;可以如何幫妳？」「妳&amp;hellip;.妳&amp;hellip;.妳要負責讓毀滅的地球再重生才行啊！」說完不知道為什麼自己突然嬌羞起來-&amp;gt;「痾&amp;hellip;那我應該怎麼做？」「跟我結婚啊生下後代啊，我就是時間管理局派來跟妳這個那個又這樣那樣，好讓人類再次存活下來」說完，也不管自己的臉已經熱到可以燒開水的狀態，拉著白石的手要往時光機走去-&amp;gt;遠方的緋山只是想將布條還給這個黝黑毛頭，正想甩開她的手，卻發現白石就要跟著一個穿著就是只有OL兩字的女性走掉，好啊，下修年齡就算了，還下修品味之老婆都在等我了然後我還在這裡用手機接龍</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>43</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/43-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/43-toxga/</guid>
      <description>「吃燒肉可以嗎？我想吃牛舌」「當然可以」眼看著緋山跟鮎川就要走遠，為了超越她們，著急的白石不走柏油路，改走一旁的草地當捷徑，卻差點掉進去不知道是誰挖的草堆陷阱-&amp;gt;說差點是因為陷阱裡面已經有個人先掉進去了，「妳沒事吧」白石對著洞口說，邊拉著少女起身-&amp;gt;「我是神崎直，妳一定就是那個寫情書給我的人吧，我等妳好久，心跳已經持續噗通噗通五個小時了」說完就撲進白石懷裡-&amp;gt;「誒，我&amp;hellip;.不&amp;hellip;.」白石正想要推開，但看著一臉期待且正直的神崎，話就吞了回去，嘛，反正還蠻可愛的，看起來也很乖，會是個好妻子吧-&amp;gt;將神崎抱在懷裡的白石，突然看到腳下有一個袋子，便好奇的問「這袋子是妳的嗎？」-&amp;gt;終於肯把頭從白石懷裡離開的神奇笑著說「對啊，裡面有一億哦～」-&amp;gt;剛剛帶著緋山出場，啊，不是，是走遠的鮎川聽到一億（不是走很遠了嗎？），轉頭問緋山「姊姊，妳有錢嗎，我只娶有錢人」-&amp;gt;「蛤，搞什麼，原來妳只是個見錢眼開的律師啊」拍開鮎川摟著腰的手，轉身尋找白石卻發現白石像愛護可愛小動物般的將神崎摟在懷裡之神崎直是我國中時期的天菜</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>44</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/44-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/44-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>鮎川走向陷阱旁，假仁假義說要救他們倆，指使白石揹起小直，鮎川拉起身懷一億也就是抱得美人歸後，想當然耳，踢開白石伸出的手，補充到：「當不成曼哈頓之鷹也沒沒關係，我要去沖繩蓋愛的小家了，完成戶田惠梨香的夢想（X）。」-＞看著滿身灰土、哭喪著臉的白石，簡直比鼻子綁著狗餅乾還吃不到的薩摩耶更可憐，緋山蹲下身對白石開出拉她上來的條件：「等一下回酒店都要我在上面。」-＞白石兩眼水汪汪，點頭如搗蒜，努力的攀爬陷阱，沒什麼突出物可踩可握爬上來應該可以去考攀岩師執照了，卻在指尖要要觸及緋山時，滾來一顆拳頭大的桃子，白石再度跌回陷阱-＞「啊，那是最後一顆，別吃啊！」緋山最後一秒想撈回白石卻失手，轉頭卻發現梅村光！？不對啊，這次制服不一樣了，有人一天以內轉學的嗎？-＞「小姐，請問妳有看到我女兒小梅嗎？」趕緊搶回白石從下面遞過來的桃子擦了擦，女高中生神情嚴肅的像位大叔的問著緋山-＞緋山，被問的那秒簡直三觀都要打破，原來人家年紀輕輕就家庭事業（？）都有成了？-＞「啊，怎麼又交換了！？」察覺緋山困惑不已的面孔，女高中生才發覺不對勁，下一秒又拉住緋山的手，「走吧，我知道妳不久前才被這位作者用靈魂交換整過，一定了解其中苦情，我們一起去尋找解決的真諦吧！」說完用十分豪邁的姿態跑了起來之誰要來救白石呢( ；∀；)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>45</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/45-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/45-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</guid>
      <description>「各就位」「預備」－＞想像的起跑槍鳴在腦海中響起　－＞　蹲踞在地上的今井紗枝發力蹬起向前跑去　－＞每天都在操揚練跑的她，今天想挑戰不一樣的跑道　－＞她邁開長腿像飛奔中的羚羊輕快流暢　－＞　但眼前突然出現一個大洞　－＞這也難不倒跳遠跟女子八百公尺雙料冠軍　－〉她飛躍那個巨大的坑洞　－＞但怎麼哪裡怪怪的　－＞跳過去的瞬間好像聽到呼救聲　－＞緊急煞車，地面揚起煙塵　－＞困在洞裡的原來是個不輸教練的好看大姐姐　－＞「拉住我的手」小紗枝對（好看）大姐姐是不會見死不救的　－＞費了九牛二虎之力終於把（好看）大姐姐拉了上來　－＞還把口袋裡的手帕給她擦去一臉的灰塵　－＞「謝謝妳，不好意思弄髒了妳的手帕，讓我洗過再還妳」白石抱歉地說「那我先去找我的女朋友了」－＞小紗枝發現擦過臉的大姐姐不只是好看，而是比美希臘雕像的俊俏　－＞她拉住白石　－＞「我決定了，在地球毀滅的那一天，我最想在一起的人就是大姐姐妳」－＞「白石，她還是個小孩，妳不要太過份了！」深受靈魂交換之苦（有嗎？跟自己接吻是什麼感覺？）的緋山一點都不想再淌這渾水免得又被傳染靈魂交換體質（？）隨便找個藉口甩了大叔口吻的女高中生，要回來救白石 -&amp;gt; 結果白石不但又有新的對象，狩獵範圍還往下修！？ 之 小紗枝好可愛好會跑（追）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>40</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/40-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/40-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>「你們這裡是在亂搞什麼，不曉得我們Angel Heart要在這裡練習PARAPARA舞嗎？」略為低沉更帶著殺氣的嗓音頓時傳遍天道道場，不只引起兩位醫生的注目，跌進魚池的天道生命值也瞬間恢復100(但奄奄一息的羽鳥還是昏過去了)，天公還非常配合的做了特效，在出場的頭戴CHEER鴨舌帽的少女背後加上隆隆雷聲與閃電 -&amp;gt; 「我家道場什麼時候拿來練舞了？」天道滿臉不解與憤恨，擺好架式，木劍隨時都要出擊 -&amp;gt; 「放肆，怎麼可以這樣對渚大人說話？」 名為渚的少女身旁一群一看就是不良的少女們將天道團團圍住 -&amp;gt; 「妳們給我退下！」渚將手中的球棒一揮，周圍的人馬上後退一公尺遠，渚又向前踏了一步，球棒輕易甩開木劍，修長的手指硬是將天道的下巴抬起，「這妳就去問妳老爸吧，經營不善的道場，也需要有額外收入吧，我們可是有乖乖簽下他自己制定的租借協定呢！」 -&amp;gt; 「不，我的老爸不是這種人！」不敢相信自己的家人會做出這種事，天道瞪大了眼， 生命值底下的氣功格也直接歸零 -&amp;gt; 「不相信的話，我們就來場公平的決鬥吧，三戰兩勝，」渚將鴨舌帽摘下戴上天道的頭，旁邊的ユリカ立刻給她換上畫家帽，「請那邊那位跟我們長得一樣的大姊當裁判，贏了就是道場的主人和妳後面那位我可以幫她剝蛋殼一輩子的漂亮大姊姊的芳心！」 -&amp;gt; 「なに？」想到酒店就快過check out時間的白石大喊，「それ？」今日鳥事過多、身體承受各種折(福)磨(利)的緋山慘叫之寫成如此中二的妳確定自己不是白媽嗎</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>41</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/41-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/41-toxga/</guid>
      <description>「放馬過來！」天道大喊一聲後，拿著木劍就要往渚的方向砍去 -&amp;gt;這時渚身邊的少女急忙圍著她不讓她受到傷害，頓時道場裡亂成一團-&amp;gt;趁著混亂，白石繞過道場中央打得火熱的兩方人馬，抓著緋山的手就要往外跑-&amp;gt;經過渚和天道時雖然壓低了身子，但因為身高太高、太顯目還是被天道和渚發現-&amp;gt;「放開我的新娘子，我要她跟我一起繼承道館！」「不，她是我的，我願意一輩子幫她撥蛋殼！」說完，兩人就往白石的方向攻擊-&amp;gt;白石拉著緋山拔腿狂奔，邊跑還不忘邊往後看，就在兩人跑出道館時，眼看後方人馬就要追上，突然道館門口站著一個穿著灰色套裝、瀏海往左梳的女性，看了五秒道館門鈴旁邊的按鈕後，毫不猶豫的按下-&amp;gt;「碰！」道館的門瞬間關上，還從天而降一個巨大的金庫門，差點沒把白石和緋山嚇死-&amp;gt;「啊啊啊，那是什麼按鈕啊，門怎麼關起來了？」女子抱著頭哀號，為了讓她冷靜，白石輕拍她的肩說：「沒事了沒事了，非常謝謝您幫我們解圍」-&amp;gt;剛只顧著自顧自焦慮的青砥這時才轉頭看到白石那略帶關懷且溫柔的眼神-&amp;gt;啊～這人臉好好看～「你好我是青砥剛好來我買的第一本觀光書提到的地方旅遊，妳願意跟我一起走遍我那亂七八糟的家中書櫃上所放的全部旅遊書所介紹的地方嗎？」情緒高漲又緊張的青砥一口氣說完後，覺得自己剛剛的面部表情一定很誇張激動，急忙將臉埋進白石懷裡-&amp;gt;正慶幸脫離道館那群人追殺的緋山覺得怎麼一波未平一波又起之由於角色不夠所以寫到最後就會變成都是緋山在吃醋之白石真幸福</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>42</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/42-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/42-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</guid>
      <description>「帶小孩，真不是給人做的工作」-&amp;gt; 鮎川若葉好不容易把櫻川所長那個五歲多的小千金送進保育園，20年努力不懈不遲到不早退不戀愛不遊戲奮發向上竟然是來幫所長帶小孩！？ -&amp;gt; 「雖然我喜歡女生，但是這種小毛頭實在是&amp;hellip;」鮎川的Monday到Friday都Blue -&amp;gt; 要像上次見到芹澤事務所新進小律師才是剛剛好的美女 -&amp;gt; 穿著有點大的套裝，臉上傻氣笑容就跟她的名字一樣，純子，可愛！ -&amp;gt; 反正小鬼已經丟包成功，不如就以切磋案件之名到芹澤去找她喝咖啡 -&amp;gt; 「你好我是青砥剛好來我買的第一本觀光書提到的地方旅遊，妳願意跟我一起走遍我那亂七八糟的家中書櫃上所放的全部旅遊書所介紹的地方嗎？」（作者可以這樣偷人家字數的嗎？）才這樣想著，就聽見青砥那情緒高漲而過快的語速 -&amp;gt; 但被那個跟自己長得有點像又一直用關懷眼神光波鎖定青砥的高個女人搶先了 -&amp;gt;　一定是她剛才幫青砥抓了隻大蟑螂的緣故　－＞　果然是Blue Monday 之等一下後面那個姐姐看來更美味 -&amp;gt; 「妳好，我是魰島櫻川法律事務所的鮎川」鮎川迅速閃過糾纏不清的兩人擋在緋山面前「 漂亮姐姐，妳一輩子上的法庭我都願意替妳免費訴訟，隨傳隨到」 -&amp;gt; 「等等」緋山覺得有意思了「醫療糾紛也可以嗎？」－＞「當然，我在醫糾的案子上從沒輸過」鮎川摟住緋山的腰　「事不宜遲，我們現在就趕快找地方坐下來諮詢，法式餐廳、高級料亭或是夀司屋，妳喜歡哪一個？」 ＞之 我真的掰不下去了 XDDDD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>37</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/37-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/37-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>在羽田機場與人夫別離後的口腔衛生師倉科百合子，想到田野倉沒跟自己約定之後什麼時候要在東京碰面，十之八九11月份要去佐賀的熱氣球節計畫要泡湯了，皺眉噘嘴高跟鞋踏踏作響，力道之強都要將人行道磁磚踩壞 ，漫無目的的也經過商店街之前 -&amp;gt; ちょっと待って！！！為什麼這種地方會出現兩種自己最喜歡的東西！？ -&amp;gt; 手提包往肩上一甩，高於膝蓋十公分的黑色迷你裙下，纖滑細緻的雙腿邁開，說什麼到手的獵物都不能放過 -&amp;gt; 倉科先是搶過被獸醫院CALL走的幡枝嘴裡剛點燃的菸 -&amp;gt; 花式翻過路旁設置的長椅，鞋跟不知怎地非常準確的命中掟上的睡穴，直接將她送往夢鄉 -&amp;gt; 終點只剩一公尺不到，小惡魔式的壞笑一下，倉科將羊毛針織衫裡的米白上衣稍稍拉下，頷下五公分的潔白肌膚對任何人而言都是致命武器 -&amp;gt; 算好距離煞住腳步，雙手一勾不偏不倚地套住一見鍾情對象的脖頸，倉科心想：『之前一定被太多牙齒的X光片搞瞎了眼才會找上田野倉，眼前這位長的玉樹臨風、秀色可餐(？)、L社不知是在浪費什麼的人，就是跟自己去熱氣球節的唯一人選了！』 -&amp;gt; 白石被人這麼一抱，嚇的都要跟袋鼠一樣跳起離地一公尺高 -&amp;gt; 「我要親親！」「什、什麼？」「她們那邊剛才在玩親親，我也要！」 -&amp;gt; WHY ME？白石嚥了好大一口口水，身上這位女子衣著、身材都癢眼的無法直視，自家戀人無從比較，俏皮的勾起一條腿，另一條腿還蹭著自己的褲管，手指替自己撥開瀏海輕撫臉頰，這誘惑實在太&amp;hellip;&amp;hellip;ENORMOUS了 -&amp;gt; 優等生全身上下熱的都要能燒開水，是要拒絕人家呢，還、還是答應好呢 -&amp;gt; 另一旁的緋山正想感謝自己的救命恩人，沒想到又是情敵之雖然小妹我很不喜歡煙味但又刷了一次很好看的大空港片段天啊我愛百合子愛的死心踏地沒能克制字數我的錯之我們快點離開商店街吧QwQ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>38</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/38-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/38-toxga/</guid>
      <description>再不離開商店街就要被人認為製作費不夠了所以緋山決定恩將仇報，從地反上坐起衝向資源回收桶-&amp;gt;瞥眼看到資源回收桶中躺著一隻不知道是兔子還是什麼鬼的綠色絨毛玩具-&amp;gt;儘管是在資源回收桶內，但以自己的腳程絕對是趕不及阻止兩人-&amp;gt; 將手伸進桶內拿起不明物往前丟，不偏不倚就丟在白石和倉科兩人逐漸靠近的胸前-&amp;gt;「哇，這個好可愛啊」倉科低頭一看，勾著白石脖子的手也順勢放開了-&amp;gt;投出一記精彩好球的緋山三步併兩步走上前、趁倉科注意力還在鬼娃娃身上時拉著白石離開商店街-&amp;gt;才剛踏出商店街0.5步，就看到一群人團團包圍一個黑短髮女性，各個高喊著：「天道茜，跟我交往吧！」-&amp;gt;好心的白石拉著緋山正想出手解救時，卻發現那些人一個個都被打飛，瞬間堆疊成一座屍山，看著地上，天道厭煩地說：「想打敗我、跟我交往，還早一百年呢！」-&amp;gt;沒了那些煩人蒼蠅，天道的視線也遼闊許多，就這麼看到了緋山-&amp;gt;看向緋山，四目交接3秒後，天道就出現在緋山眼前，將緋山的手放在自己胸前：「全世界都想打敗我跟我交往，但是姊姊，妳不需要，因為我已經被妳打敗。」-&amp;gt;站在旁邊的白石雖想出聲反對，但是看著天道手裡的木劍又把要說出口的話嚥下之看完大空港後只想說夭壽哦那個吹氣橋段狠母湯</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>39</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/39-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/39-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</guid>
      <description>「跟我一起繼承天道道場吧」天道茜拉著緋山的手奔回家　－＞白石在後面追趕，邊跑邊留意路邊有沒有鍋子鍋蓋或是安全帽可以擋幾下竹劍的東西　－＞東西沒找到，反而是看到路邊著一個女子，按著胸口看起來很痛苦的樣子　－＞那跟緋山醫生心律不整發作時一模一樣　－＞她怎麼能置之不管-&amp;gt;　「小姐．．．」白石拍拍她的肩「需要幫忙嗎？」　－＞　羽鳥輝的心臟不適在見到玉樹臨風眼神溫柔的白石突然就好了５０％，另外５０％沒好則是被帥到心跳過速　－〉羽鳥睜著濕濕亮亮的眼，蹲在地上看著白石　－＞根本是．．．被丟棄在紙箱裡還給雨淋濕的楚楚可憐小貓咪，用眼神發出帶我回家吧之攻擊波　－＞白石有辦法招架嗎？　沒有　－＞「我沒事．．．」羽鳥想要站起來又搖搖晃晃地倒下　－＞「小心」白石長手一摟把羽鳥攬入懷中　－＞　羽鳥從包包中取出一張紙　－〉「本來，這張已經沒有用處，但看來妳可以賦與它新的生命．．．」－＞　沒錯就是「結婚屆」－＞　「妳願意跟我一起共組家庭嗎？」　－＞白石看著病奄奄躺在懷裡的羽鳥，拒絕她的話好像有點殘忍，還是想辦法拖延一下吧　－＞「妳的手好冰啊」她拿走羽鳥手中的結婚屆，牽起羽鳥的手　－＞　「白石．．．妳」把十八般武藝都精通唯獨不會游泳的天道推入她家魚池趁亂逃出尋找白石的緋山剛好看到兩個人濃情蜜意地十指交握　之　剩下１２天了我好慌張</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>35</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/35-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:24 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/35-toxga/</guid>
      <description>麵條一切，白石瞬間醒了，誘拐未成年可是犯罪啊-&amp;gt;百山順勢拉著上原就要離開-&amp;gt;卻不見原本待在自己身旁的四人-&amp;gt;往旁邊一看，看到六人就像打保齡球一樣全都倒地不起-&amp;gt;從小媽媽就告訴百山，救人第一，但若有太多人要救，一定要就最漂亮的那個-&amp;gt;放開上原的手，「妳沒事吧？」往緋山到方向小跑步-&amp;gt;此時，緋山揉著後腦勺坐起，抬頭看向百山-&amp;gt;百山不迷戀上原是因為朋友妻，不可戲（？），不過那臉蛋絕對是自己的菜，因此看到坐在地上全身散發成熟又知性的緋山，一時慌了，右腳拌到左腳，很剛好的跌倒在緋山身上又很剛好的吻上她的唇-&amp;gt;不遠處的白石看到，氣得就要拿餐盒往百山的頭上丟過去-&amp;gt;「喂，別隨便亂丟食物，會引來很多流浪貓啊！」穿著墨綠連帽外套、帶著銀框眼鏡的幡枝騎著腳踏車經過白石身邊停下-&amp;gt;順著這位女性乘來的風帶有一股淡淡煙草香，白石不知為什麼的被此味道深深吸引著，默默地往對方的身體靠近-&amp;gt;幡枝察覺白石像隻狗狗尋覓著自己身上的味道，拉著她的手往資源回收桶旁邊的後面的長椅坐下，幫自己點了根煙後，看著白石癡迷的樣子，笑著又拿出一根煙放進白石嘴裡「喏，試試吧」-&amp;gt;想幫白石點煙，卻發現打火機沒火了，只好將嘴上的煙往白石嘴裡的煙慢慢靠近-&amp;gt;推開百山困難地坐起來的緋山，尋找著白石的蹤影，卻因為角度問題只隱約看得到白石在資源回收桶的後方-&amp;gt;這時卻看到白石的臉就要跟幡枝的碰在一起，緋山一個箭步想衝上去阻止手卻被百山拉住之話說戶田《April Fool》裡面那個角色也還沒寫過吧之為什麼後面越寫越大段啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>36</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/36-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:24 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/36-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</guid>
      <description>「同學，看來這位女士不太願意，請妳放手」掟上反扣住百山的手，拉開她跟緋山－〉 掟上解決了今日委託，來到商店街覓食，前方騷動引起她的注意　－＞　商店街有些小混亂是常態，會引起她的注意是這些人都長得一模一樣　－＞其中被穿著應援制服女學生抓住手腕掙扎不開的女子，更是全身散發著成熟知性美－＞ 於是拉開她們後反而是掟上不想放手了 -&amp;gt; 「請告訴我妳的芳名」還拉著緋山的掟上從口袋抽出嘜克筆咬開筆蓋 -&amp;gt; 「え..？」緋山欸了好大一聲 -&amp;gt; 「為什麼要把名字告訴第一次見面的人是嗎？」掟上直接說出她的疑問 -&amp;gt; 「因為對我來說只有今天，任何悲傷快樂、或是遇見妳如此美好之人的記憶過了今天就不復存在」-&amp;gt; 這樣的理論太獨特，緋山仔細看著眼前這有著夠完美駕馭圓框眼鏡跟白色短髮的高顏值女孩 -&amp;gt; 「緋山&amp;hellip;緋山美帆子 」還是把名字給了她 -&amp;gt;掟上馬上在左臂寫了“恋人 緋山美帆子” -&amp;gt; 緋山正想鬼叫恋人是怎麼來的 -&amp;gt;掟上又開口了 -&amp;gt;「我能吻妳嗎？」-&amp;gt; 「え..？？」緋山完全跟不上掟上的節奏 -&amp;gt;「因為對我來說&amp;hellip;」-&amp;gt; 「好了好我知道&amp;hellip;」緋山阻止掟上續續說 「反正妳明天就忘了」-&amp;gt;「沒錯&amp;hellip;] -&amp;gt; 緋山不忍拒絕掟上悲傷又豁達的眼神，當然還有高顏值 -&amp;gt; 「嗯」她勾住掟上的頸子，慢慢湊上自己的唇 -&amp;gt; 「咳..咳咳咳&amp;hellip;」白石這輩子第一次抽煙當然是被嗆得眼淚都出來了，還在煙霧中看到緋山醫生主動獻出雙唇，連忙把煙一丟跑向兩人 之 謎之細胞分裂所以愈寫愈大段，但這次我有克制字數</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>32</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/32-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/32-toxga/</guid>
      <description>眼看那個傻里傻氣的白石就要把那一坨不知道是什麼的暗黑料理吃下去-&amp;gt;緋山用力地將林推向哈密瓜的位置-&amp;gt;煞車不及的林吃下了暗黑料理後抱著肚子躺在地板喊痛-&amp;gt;趁著當麻質問林美乃滋哈密瓜滋味如何時緋山抓著白石往外跑-&amp;gt;兩人一路跑到飯店附近的商店街時，遇到了正在發傳單的森山-&amp;gt;森山一看到兩人，便把手上的傳單全部扔給白石-&amp;gt;卻轉向一把抱住緋山說：「今天是火曜日，來抱抱吧！」-&amp;gt;覺得自己好像擁抱著一隻大狗狗的緋山不禁舒服地陷入森山的懷中-&amp;gt;手裡莫名其妙被塞進厚厚一疊宣傳單的白石默默地將傳單全部丟到資源回收桶-&amp;gt;卻發現一股醋意無處可發只好後蹲在回收桶旁畫圈圈之為了寫森山剛剛還去看了一下劇情大綱之沒看劇真的寫起來有夠卡</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>33</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/33-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/33-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</guid>
      <description>「那個．．．妳今天還沒吃飯吧？」－＞ 上原真理子聽同學說，商店街最近常見到飢俄的遊民在翻回收跟垃圾桶 -&amp;gt; 沒想 到是真的，那個遊民還是位帥氣大姐姐 ，遠看像隻被主人拋棄的薩摩耶 -&amp;gt;　蹲在回收桶旁畫圈圈的白石抬起頭，陽光從上原身後照來，她在光暈裡微笑著，-&amp;gt; 「天&amp;hellip;天使？」而且天使也長得太可愛了吧&amp;hellip;難怪大家都要上天堂啊 -&amp;gt; 「不嫌棄的話，這是我做的義大利麵，一起吃好嗎？」上原把午餐盒雙手奉上，就算是遊民也有尊嚴，絕不能有拖捨語氣( 會長大人我愛妳，趁亂告白 ）-&amp;gt; 「喔&amp;hellip;好&amp;hellip;」 奶黃色的カルボナーラ散發著濃厚香氣，跟才那個暗黑美乃滋哈密瓜有天壤之別 -&amp;gt; 「どうぞ 」笑吟吟的上原遞了叉子給白石，自己也捲起兩根麵條放起嘴中 -&amp;gt; 這少女光芒未免太過燦爛，白石害羞低下頭胡亂捲了麵條也吃起來了　－＞　「好吃．．太好吃了」白石閉上眼睛享受起士在她舌上跳舞，沒注意到兩人吃到同一根麵條－〉上原親自手捍的義大利麵是多麼有韌性，輕易咬不斷　－＞看著白石的臉愈來愈近，上原呆住了，她只是個孩子，初吻還好好地收著呢　－＞　但要是初吻的對象這麼好看，那．．．－＞上原嬌羞閉上眼　－＞「Stop !」緋山眼看著兩個人嘴唇的距離愈來愈接近，三吋．．．二吋．．．一吋，在堅持要抱抱的森山懷裡拚命掙扎　之　這樣亂來的文開帖真的大丈夫　？ＸＤＤＤ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>34</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/34-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/34-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>翔北高中最近有好幾個運動性社團要參加校外比賽，日本學校不可或缺的文化-應援團也加緊腳步練習-&amp;gt;身為團長的百山桃子頭上綁著HEARTS布條，身著黑大褂裡面充滿女生簽名的男生制服，帶著其餘四名團員，在學校附近的商店街強健體魄，「1-1-1-2-1~1-1-1-2-1~雄壯&amp;hellip;&amp;hellip;」邊跑步邊大聲答數-&amp;gt;就要經過象徵迴轉再繼續的資源回收桶，眼前卻有兩組人馬擋住去路，一對身子貼近的要融在一起(X)，一對也沒有保持七公分的安全距離，義大利麵條就快要消失在空氣中-&amp;gt;百山正想繞路，第六感卻告訴她其中一人很不對勁-&amp;gt;她瞇起了眼，腳步沒停下，視線又掃了四人一遍，最後滯留於天使光芒四射的&amp;hellip;&amp;hellip;-&amp;gt;「上原同學！」百山其實不太會打招呼，她跟學生會長也不太相熟，之所以會叫住對方，是因為自己的死黨：同班的香阪佳乃，無時無刻不散發著暗戀人家的強大氣場，練習寫情書要比算數學還要認真百倍，先不管會長有沒有收到就是了，但死黨的初戀對象就快要被來路不明的好啦是很帥的遊民大姊姊奪走應該是初吻沒錯-&amp;gt;但會長大人沉浸在也跟自己一樣滿滿優等生氣質和溫柔氣息的包圍，自動忽略周遭一切聲音-&amp;gt;百山趕緊踩了緊急剎車，用應援團標準手勢，一把劈開就要見底的麵條-&amp;gt;而後面剎車不及的四人就這麼滾成一團，剛好把緋山身上的森山撞開之姊姊喜歡寫白家吃醋所以香阪可以接著出場OK的XDDD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/29-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/29-toxga/</guid>
      <description>看到白石身前的乙橘、肩上的木元和一臉傻笑的白石-＞進入內室的緋山氣得轉身要離開-＞這時隨後飄進來的不用說就是白家碩果僅存的警察，環視一圈後，一把扛起倒在白石肩上的木元，對著乙橘和緋山說：「雖然這屬於我的業務範圍，但我不介意以身試法，漂亮姊姊們就跟我走吧，我會好好對妳們的。」-&amp;gt;說完話之後還不忘俏皮的對緋山眨一眨眼-&amp;gt;等白石回過神來發現茶屋內室已人去樓空之我看這帖就快開到快車去了之既然是車就該太太了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/30-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/30-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</guid>
      <description>白家碩果僅存的警察依依不捨告別繼續苦行的乙橘（穿著十二單苦行？） -&amp;gt;把睡得正香的木元放在宿舍床上，蓋好被子，小黃放枕邊 -&amp;gt;「現在就剩我們兩個了，來做一點有趣的事吧」 -&amp;gt; 圈住緋山，往牆邊推進 -&amp;gt;「等等&amp;hellip;」雖然林巡查一身狙擊裝帥翻NPS直逼飛行裝白石，但這個進度還是太快了，緋山的手肘抵抗推拒著 -&amp;gt; 「嘶&amp;hellip;」林一臉痛苦 -&amp;gt; 「怎麼了？」 -&amp;gt;「訓練時沒帶護具，鎖骨可能被狙擊槍的後座力撞裂了」 林的手按在左側鎖骨 「醫生&amp;hellip;幫我看一下嘛？」-&amp;gt;緋山小心拉開林的外套，裡面只有一件黑色的無袖背心&amp;hellip; 醫生本能讓她沒注意到林臉上得逞壞笑-&amp;gt; 也沒看到門口臉都白了的白石 -&amp;gt; 「吶&amp;hellip;妳明明是右撇子，為什麼傷在左邊啊？」左手綁著繃布嘴角還有一坨美乃滋披頭散髮的少女（？）推開白石走進門之美梨讓我完全喪失寫文動力只會痴漢笑還有為什麼是車就該我 ？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/31-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/31-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>再度出場的當麻不為別事，自然是為了積欠的餃子錢-&amp;gt;某日一如既往的在餃子館大啖大蒜口味時，遇上剛結束狙擊任務卻是吃完飯才發現自己身上沒錢的林巡查-&amp;gt;無賴第一的林對當麻使出忍術苦苦哀求術，逼得人家IQ210都快折半，當麻只好替她付帳表示自己來日會來取-&amp;gt;這下知道餃子女不是簡單的貨色，林一下陷入天人交戰，抱著緋山的手又摟的更緊-&amp;gt;還錢，美女可能有萬分之一的機會被救走，但林巡查是誰，自然不怕-&amp;gt;但不還錢，好事可是會被嚴重打攪啊-&amp;gt;此時當麻注意到不遠處臉色慘白的要開始倒背手術流程的醫生，這不正是另一個也有欠自己餃子的人-&amp;gt;「不然我先對付妳好了，」當麻對著白石挖了挖鼻孔，「那邊在忙，妳也依樣畫葫蘆用身子抵吧！」-&amp;gt;「蛤？」眼看小嘴要被封住的緋山使勁推開林垂死病中驚坐起-&amp;gt;「讀者你們在想什麼！？」當麻鄙視的對手機、電腦螢幕比了個鬼臉，轉身打開紅色行李箱，「我是要她幫我品嚐最新料理，美乃滋哈密瓜啊！」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/26-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/26-toxga/</guid>
      <description>這時剛好正在訓練小馬的松下路過，看到緋山辛苦的追著白石-＞便停下問：「漂亮的小姊姊，要不要跟我一起騎馬兜兜風?搞不好還可以順便踹一下害妳疲於奔命的那個人。」-＞緋山開心的躲在松下懷裡兜風，經過時還得意洋洋地看白石一眼-＞紅媽寫白石吃醋好得意哦哦哦哦之太太該妳了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/27-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/27-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</guid>
      <description>「緋山醫生」白石伸手想拉住戀人 -&amp;gt; 但伸出的手被握住，是乙橘，她牽著白石到不遠的茶屋 -&amp;gt; 「坐吧」乙橘讓白石坐在外室，吩咐番頭新造上茶跟茶點，留下她進去內室了 -&amp;gt; 白石等了一陣子，坐立難安，決定告辭去找緋山時，內室的門被拉開 -&amp;gt; 方才拉著她高叉開到腰的俠女搖身一變芙蓉如面柳如眉，身著橘金色十二單的華美花魁，白石看得痴到忘了要坐下 -&amp;gt; 花魁淺笑著「一般客人沒有上門三次，聽不到我開口說話」-&amp;gt; 「但若是為了妳，我甚至願意解開最後一件單衣」 花魁纖細的手指延著鎖骨緩緩地褪去肩上厚重的和服，露出潔白的肩&amp;hellip;-&amp;gt;門外馬聲嘶鳴，松下拗不過緋山，帶著她找過來了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/28-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/28-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>馬鞭ㄧ揚，乙橘感到一陣刺痛，手臂頓時可怖的紅痕纏卷-＞但她這麼一閃神手一鬆，和服順著肩緣滑下-＞馬背上的兩人還來不及大叫，白石一腳跨過茶几，護在乙橘身前，脫下飛行夾克蓋在花魁身上（等等她不是放假嗎？）-＞緋山搶過松下的馬鞭，正要衝進內室算帳-＞一位穿著鬆垮夾克抱著黃色抱枕睡眼惺忪的女子率先飄進-＞「雖然這不是我的業務範圍，」木元真實打了個哈欠，緩緩拿出警察證，「但涉嫌會傷（ㄕㄢˇ）害（ㄙˇ）小朋友眼睛的事，我好像也不能坐視不管。」-＞才一說完木元雙眼一閉就倒在白石肩上睡著了之乙橘和松下出場率怎麼那麼高之接在姊姊後面我是在狗尾續貂</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/24-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/24-%E9%A4%98%E4%BA%86%E5%A4%A2%E6%83%B3/</guid>
      <description>幾個看起來像黑幫的人一直在附近徘迴 -&amp;gt; 三個人只好繼續躲著 -&amp;gt; 梅村光只好繼續賴在緋山的懷裡 - &amp;gt; 白石心裡有說不出的不爽快小聲地咕嚷「美帆子&amp;hellip;妳&amp;hellip;」 -&amp;gt; 緋山才發現她還緊緊摟著這個高個女高中生 -&amp;gt; 這孩子雖然年紀輕，長得是清秀俊朗，但白石的視線愈來愈酸 -&amp;gt; 聲音動作又不能太大會被發現 -&amp;gt; 「唔&amp;hellip;妳這樣（抱著我）&amp;hellip;我好熱」緋山只好在梅村光耳邊小聲說 -&amp;gt; 梅村光心裡噔一下，美麗的大姐姐怎麼會這麼誘，於是抱得更緊 -&amp;gt; 徒留白石醋海浮沈 &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/25-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/25-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>鏗鏗鏘鏘的刀光劍影，黑幫即使身上配槍仍敵不過正在苦行的最強劍客乙橘槙繪-＞收拾完那群人乙橘走向躲在角落的三人，拉起梅村的手-＞「我帶妳走，從此遠離那些人！」 之我其實沒看【無限之住人】-＞白石流連於劍客的身姿差點也要追隨</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/21-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/21-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>終於聽到自己肚子咕咕叫的兩人發現有個露天餐廳-&amp;gt;想說酒店晚餐時間也過了就去賞光一下，於是都點了豬排飯後-&amp;gt;白石察覺不會講話綁著雙馬尾的店員給美帆子的豬排比較大，心裡有些不是滋味之又再三歲小孩了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/22-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/22-toxga/</guid>
      <description>隔壁點滿整桌餃子的女孩見狀，分了幾個餃子給白石之這次美帆子不吃醋了，直接吃了滿桌餃子</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/23-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/23-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>吃飽喝足終於再次上路-&amp;gt; 一個女高中生忽然跑來撲進緋山懷裡說請保護她一下-&amp;gt;白石還來不及吃醋，緋山也抓著她躲到一旁-&amp;gt;又有另一群黑幫嚷嚷著經過：「梅村光，少爺在找你！」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/18-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/18-toxga/</guid>
      <description>兩人走回飯店的路途漫漫-＞這時呼嘯而過（x的破卡車的副駕駛座上坐著吉野大人對白石拋媚眼之有時候人們所以為的，卻往往不是最後的真相</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/19-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/19-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>夜空隆隆飛過了五架戰鬥機，原來是空自在做演練-＞負責採訪的稻葉詢問路人感想跟美帆子聊的很開心，還送她戰鬥機造型原子筆-＞白石吃醋</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/20-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/20-toxga/</guid>
      <description>搶走那隻原子筆後，白石看到遠處有一個拿著筆記本的女孩到處問有沒有想殺的人-＞白石看著她傻笑，差點在筆記本簽上自己的名字-＞慶幸的是筆沒墨水之為什麼又變成我寫美帆子吃醋了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/15-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/15-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>這時隔壁桌傳來許多抱怨聲-＞有明靜奈表示假結婚又沒成功，齊藤遙捶桌新手機摔壞，羽柴佑子懊惱偽裝之事似乎敗露-＞白石想上前給予她們安慰-＞緋山發覺不對勁原來那是詐騙三人組迅速抓著白石出了酒吧-＞紅媽覺得這吃醋寫的很心疼</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/16-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/16-toxga/</guid>
      <description>出了酒吧黛詢問是否需要幫忙-＞遞名片給緋山時眉來眼去-＞白石見狀，吃醋的摸頭髮想著乾脆也去剪妹妹頭好了之我一直以為妳是白媽</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/17-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/17-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>阻止白石做傻事後兩人終於要打道回府-&amp;gt;酒店的路上有一棵櫻花樹，樹下站著的人邊講英文邊落淚-&amp;gt;白石又想發揮大好人特質時緋山call了沙耶加趕快把夏實帶走之我做了什麼讓妳以為我是白媽(´；ω；｀)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/12-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/12-toxga/</guid>
      <description>坐在後座的緋山突然向前勾住花園的下巴：「妳說我這姿色，還會讓妳想要贖金？」-&amp;gt;好了，這次終於換我寫白石吃醋了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/13-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/13-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>遠處一陣狗吠，玻璃車窗忽然開了幾個小口，幾枚彈殼滾落在緋山腳邊，黑道分子全嚇得四散而逃-&amp;gt;水野夏希依然舉著手槍：「ERIKA，放開那女孩，不是答應我不再犯罪了嗎？」-&amp;gt;白石趁花園分神趕緊把握時機英雄救美(？)把緋山抱下車</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/14-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/14-toxga/</guid>
      <description>覺得鳥事一堆的兩人決定去酒吧喝酒-&amp;gt;把白石涼在一旁，走向吧台旁喝啤酒的深海-&amp;gt;紅媽就覺得寫白石吃醋比較上手</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/10-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/10-toxga/</guid>
      <description>脫下古裝的白石走到拋錨的車子後頭看到蹲在後面修理車子的小鐵匠-&amp;gt;伸手幫小鐵匠擦了擦弄髒的小臉蛋-&amp;gt;又該美帆子吃醋了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/11-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/11-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>此時呼嘯而來一輛廂型車踩剎車發出可怕的聲音-&amp;gt;下車的不是美女卻是一群黑道分子-&amp;gt;白石還搞不清楚狀況緋山就被綁架上車-&amp;gt;在副駕駛座的人搖下車窗對她邪媚一笑：「花園繪里香，贖金自己報！」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/07-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/07-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>回酒店前看到路上有人在cosplay-&amp;gt;一位Coser名為廉姬眼看美帆子身材十分適合古裝拉她一起來玩-&amp;gt;白石沒人找只好吃醋</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/08-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/08-toxga/</guid>
      <description>白石怎麼可能沒人找-&amp;gt;轉頭看到白石左摟浪路右抱夕霧-&amp;gt;美帆子何止吃醋，簡直要炸了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/09-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/09-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>這時候路邊突然停了輛破卡車似乎是拋錨-&amp;gt;車上走下來一位美女美帆子立刻衝過去跟他要簽名-&amp;gt;原來是她的古典鋼琴家IDOL柏木百合-&amp;gt;白石邊吃醋邊脫下古裝</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/04-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/04-toxga/</guid>
      <description>帶白石去她最愛的書店-&amp;gt; 看到白石跟美智留談書說笑-&amp;gt; 又換美帆子吃醋了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/05-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/05-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>離開書店到了公寓附近的運動中心-&amp;gt;桌球區的位子都滿了-&amp;gt;正想換打籃球富田多滿子表示可以和她們兩個雙打-&amp;gt;美帆子跟富田分到同一組時不時碰到對方身體互相微笑道歉-&amp;gt;白石再度吃醋</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/06-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/06-toxga/</guid>
      <description>流了一身汗的兩人決定去海邊清涼一下-&amp;gt;白石和谷山玩水槍玩得不亦樂乎-&amp;gt;美帆子再一次吃醋了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/01-%E4%B8%80%E5%98%9B%E8%98%91%E8%8F%87/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/01-%E4%B8%80%E5%98%9B%E8%98%91%E8%8F%87/</guid>
      <description>白石有手藝 -&amp;gt; 家裡沒烤箱 -&amp;gt; 到越智那裡做蛋糕 -&amp;gt; 美帆子吃醋了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/02-toxga/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/02-toxga/</guid>
      <description>直接帶去飯店慶祝 -&amp;gt;遇到酒店經理人櫻井 -&amp;gt;美帆子又吃醋了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3</title>
      <link>https://www.shirahi.com/posts/03-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 21:41:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.shirahi.com/posts/03-%E9%A3%9B%E8%99%8E%E6%99%AF%E9%99%BD/</guid>
      <description>想安慰對方那來拍照好了 -&amp;gt; 請來專業攝影師紗枝 -&amp;gt; 看攝影師跟美帆子互動良好 -&amp;gt; 換白石吃醋了</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>